覺唔覺得追咩星反映咗你係咩人

Eason-單丸
19 moment-mk仔
MLA-社會賢達
謝安琪-有品味
方皓玫-有教養
Got7-支那人
RubberBand-普通到冇得再普通嘅路人
Bts-重度弱智
Exo-中度弱智
陳偉霆-on9
許冠傑-低下階層
譚詠麟-廢老
曾志偉-恐怖分子

邊撚個mla

樓主牛逼

淨係識MMA

我呢 gay?

追莊正-真香港人

護旗手

結論：樓主聽MLA, 方皓玟,kaytse

屌你老母！垃圾網民，有幾多人買我CD 我心中有數！況且我係退出香港樂壇！死傻閪我祝你全家冚家剷，每逢開Post你全家都行衰運20年，你個撚樣！回應你一個已經好撚俾面你，如果我係狗，你做我啲狗屎都不如，你做我狗屎裏面嗰條蟲，你繼續喺度扮撚晒野，因為你個撚樣冇資格叫本少爺嚟回應你太多

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

Big bang 呢

迷TL係咪應該要人道毀滅?

咁如果追啲冇人識既星係咪人

社會賢達

標奇立異

梁朝偉呢

死乸型

聽開下欄特rap

Danny仔都無？

做開臥底嘅狗

上等人士

好多pr
屌你老母同類型嘅post睇咗n次

周國賢呢

張振朗呢

懶有taste

手足

波台男神TL都冇

太懂得去抽身
同時沒法再興奮

好波

你唔識Danny仔
米扮

My little airport

陳蕾

成龍呢

恐怖分子首領

Ching 今日入咗幾多對筷子

你現時身處體育台

咁撚高質都唔sick，已經知ching唔係社會賢達

TL呢

姐撚呢

幾歲？知唔知佢哋系邊個?唔識就唔好獻世啦？唔知尊重係咩？人哋去過格萊美,打入billboard , 上過聯合國，同歐美嘅大明星合作ga ，一直破紀錄, 你唔知就唔好嘈啦。 防彈 意味着，阻擋子彈般的批評，時代偏見的音樂少年呀。 唔好諗住靠佢哋出位啦，你知會俾人話咋， 醒啦！人哋唔到你話，你亦都冇資格咯，返去做多啲功課見好出po啦， 唔好喺度獻出啦

為左出位炒作利用世界彈
路人又出黎加兩句
活到好似你地咁 真係可悲。

乜撚野係mla

Leslie Cheung

我kay

伍佰？

my little airport

ac/dc

係